晏晝食完美心MX，依家個肚勁唔舒服

下次唔好啦

食人血饅頭屙爛屎，抵L死

好耐以前食過一次 屙到仆街以後唔撚食
美心On9仔先食

食環啦

無食死你算係咁

報食環。唔使講咁多

咁樣要同食環投訴喎

抵啦柒頭

樓主應該冇食,曲線提下大家唔好幫襯美芯集團